新手健身係咪最好去gym房？

想趁有時間去修修身，除左gym房仲有無好路數

其實有心既話
買組啞鈴已經操到

但GYM有機做係方便好多
新手初學做機係有效d
做啞鈴如果個姿勢有少少唔正確
可能已經會用錯左第二組肌肉既力量

同埋係GYM room做
見到周圍咁多人認真做
你個態度都會認真好多
係屋企做好易想偷懶

最好係跟師傅，而師傅嚟講最好一定係胡師傅

Gym 最大動力係俾左錢，唔去做會好心痛

俾啲掙扎

落樓下公園做算啦 唔好入黎逼 已經夠多人

可以報左康文署先
習慣左先再去大型gym room

康文季候鳥愈來愈多

唔想比人sell去康民

到你玩到20磅啞鈴先join club果d

呢樣真

你一定會喺呢類post出現